[{"question": "https://www.zhihu.com/question/338136040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338136040/answer/770966997", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6cb3\u5317\u5de5\u7a0b\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u7325\u4eb5\u5973\u5b66\u751f\uff0c\u88ab\u884c\u62d8\u5e76\u9063\u9001\u51fa\u5883\uff1f\u5177\u4f53\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318124143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318124143/answer/716589318", "content": "\n\u5eb7\u5e08\u5085\u65b9\u4fbf\u9762\u4e00\u5e74\u9700\u8981\u591a\u5c11\u5934\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286144215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286144215/answer/747293047", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u68d2\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50589152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50589152/answer/762086782", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u5185\u90e8\u4f18\u60e0\u5238\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23080919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23080919/answer/763827637", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 10 \u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u5b9e\u7528\u6587\u827a\u5c0f\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57984825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57984825/answer/768164940", "content": "\n\u74e6\u826f\u683c\u53f7\u5bf9\u4e2d\u56fd\u822a\u6bcd\u7684\u4f5c\u7528\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335364705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335364705/answer/755371968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u7d2b\u53ef\u4ee5\u5e26\u706b\u7537\u4e3b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338136040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338136040/answer/771382874", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6cb3\u5317\u5de5\u7a0b\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u7325\u4eb5\u5973\u5b66\u751f\uff0c\u88ab\u884c\u62d8\u5e76\u9063\u9001\u51fa\u5883\uff1f\u5177\u4f53\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269840432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269840432/answer/763643208", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u75c5\u5a07\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322666481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322666481/answer/771205938", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5df2\u7ecf\u8bfb\u5230\u7814\u7a76\u751f\u8d85\u8fc7\u5f88\u591a\u4eba\u4e86\uff0c\u8fd8\u53cd\u800c\u66f4\u52a0\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338459750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338459750/answer/773837690", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fd9\u5c31\u662f\u8857\u821e\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u603b\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40588039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40588039/answer/773273043", "content": "\n\u4e2d\u6587\u5982\u4f55\u5199\u51fa\u300c\u4f2a\u65e5\u672c\u8bed\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329055692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329055692/answer/770615746", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e0a\u7ea7\u662f\u5728\u57f9\u517b\u4f60\uff0c\u8fd8\u662f\u5728\u538b\u69a8\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333156433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333156433/answer/772800490", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336714270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336714270/answer/761547061", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u513f\u5b50\u5e03\u6717\u5c3c\u548c\u5965\u5c3c\u5c14\u513f\u5b50\u7684\u52a8\u4f5c\u771f\u7684\u8fb1\u534e\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/772208667", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/770325205", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/766771670", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308899000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308899000/answer/759634995", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u9ad8\u51b7\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u751f\u90fd\u88ab\u4e00\u4e9b\u75de\u75de\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\u8ffd\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338102390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338102390/answer/770740975", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eb2\u7231\u7684\u70ed\u7231\u7684\u300b\u5bfc\u6f14\u88ab\u7591\u53f0\u72ec\uff0c\u6768\u7d2b\u674e\u73b0\u88ab\u9a82\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/766046016", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34587107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34587107/answer/768885417", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u4e70\u4ec0\u4e48\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333156433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333156433/answer/771139520", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282148029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282148029/answer/750062739", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4f4d\u77e5\u540d\u5973\u661f\u7684\u8eab\u6750\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221670/answer/763271174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e29\u6696\u53ef\u7231\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/762794056", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40770917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40770917/answer/760644894", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u7684\u62db\u8058\u6e20\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20462634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20462634/answer/728661676", "content": "\n\u8003\u7814\u8be5\u600e\u6837\u51c6\u5907\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335384960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335384960/answer/765888421", "content": "\n\u770b\u4e86\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\uff0c\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332033041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332033041/answer/760630893", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u62d0\u5356\u7684\u5b69\u5b50\u88ab\u627e\u5230\u4ee5\u540e\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799706/answer/754224096", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c QQ \u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333343755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333343755/answer/760534999", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u4e0a\u7684\u5546\u52a1\u5ea7\u90fd\u88ab\u8c01\u4e70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49608607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49608607/answer/502092724", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f\u4f60\u8bfb\u535a\u58eb\u4ee5\u540e\u624d\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266184388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266184388/answer/742974327", "content": "\n\u5927\u5f20\u4f1f\u6709\u4ec0\u4e48\u9ed1\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/756476874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301304489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301304489/answer/742699717", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u300c\u963f\u5c14\u6cd5\u72d7\u300d\u53bb\u5b66\u4e60\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\uff0c\u80fd\u5426\u6210\u4e3a\u6700\u5f3a\u738b\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/753754519", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326264707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326264707/answer/709138935", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u600e\u4e48\u62ff\u5230\u534e\u4e3aoffer?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276271991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276271991/answer/746536690", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u6240\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u73af\u5883\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326644958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326644958/answer/743848957", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u80fd\u591f\u957f\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727937/answer/740695903", "content": "\n28\u5c81\uff0c\u8f6c\u884c\u5b66 IT \u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286041562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286041562/answer/461674971", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5404\u4e2a\u5b66\u6821\u7535\u6c14\u5de5\u7a0b\u53ca\u5176\u81ea\u52a8\u5316\u4e13\u4e1a\u7684\u5206\u6570\u90fd\u6bd4\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315958918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315958918/answer/735185888", "content": "\nB\u7ad9\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286100715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286100715/answer/722883680", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5df2\u5a5a\u7537\u4eba\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59248696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59248696/answer/749783688", "content": "\nofo\u5c0f\u9ec4\u8f66\u662f\u5426\u8d25\u5c40\u5df2\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59830317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59830317/answer/761926696", "content": "\n\u6709\u4eba\u4e0d\u957f\u814b\u6bdb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/758419078", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268064918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268064918/answer/770866714", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u7684\u670d\u88c5\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337933018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337933018/answer/771678568", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 36 - 38 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337932312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337932312/answer/769857085", "content": "\n\u82e5\u5c0f\u884c\u661f 2019 OK \u649e\u4e0a\u5730\u7403\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337933018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337933018/answer/771492599", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 36 - 38 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337933018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337933018/answer/771654727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 36 - 38 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343064/answer/771067616", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8d29\u5b50\u906d\u6bd4\u8f83\u5389\u5bb3\u62a5\u590d\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305030/answer/758500483", "content": "\n\u6050\u6016\u578b\u7684\u771f\u4eba\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330028623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330028623/answer/771747527", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u5b66\u6570\u5b66\u6ca1\u5565\u7528\uff0c\u4e70\u83dc\u96be\u9053\u8fd8\u7528\u5f97\u4e0a\u5fae\u79ef\u5206\u300d\u7684\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284390708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284390708/answer/769092640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u672f\u9707\u60ca\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/759556877", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296428424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296428424/answer/773412797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u5e74\u5973\u6f14\u5458\u65e0\u620f\u53ef\u62cd\u300d\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29769681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29769681/answer/750931975", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u6709\u6f02\u4eae\u7684\u6821\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/756981634", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321089816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321089816/answer/772271914", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u6548\u53bb\u9ed1\u5934\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/769214861", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40744527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40744527/answer/773166474", "content": "\n\u4eba\u7684\u8111\u888b\u5267\u70c8\u6643\u52a8\u7684\u65f6\u5019\u8111\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u53d8\u6210\u4e00\u56e2\u6d46\u7cca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49485680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485680/answer/766352727", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u4e14\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/766000926", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27792855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27792855/answer/773178728", "content": "\n\u4f60\u53d1\u8868\u7b2c\u4e00\u7bc7\u82f1\u6587 SCI \u8bba\u6587\u7ecf\u5386\u4e86\u600e\u6837\u7684\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/768775234", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317745061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317745061/answer/694147533", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u5b64\u5c9b\u60ca\u9b423\u662f\u6574\u4e2a\u7cfb\u5217\u7684\u5dc5\u5cf0\uff0c\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330000024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330000024/answer/772150472", "content": "\n\u600e\u6837\u83b7\u53d6\u5b69\u5b50\u7684\u4fe1\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336042644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336042644/answer/772208022", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e70\u6c34\u519b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337933018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337933018/answer/772435419", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 36 - 38 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20758698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20758698/answer/771978110", "content": "\n\u5403\u4ec0\u4e48\u6700\u8865\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26058924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26058924/answer/771246460", "content": "\n\u65e5\u672c\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u53d8\u5f97\u8fd9\u4e48\u5e72\u51c0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26828917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26828917/answer/770620786", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4eba\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u97e9\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/769359576", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30173526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30173526/answer/769189405", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u601d\u7ef4\u6df7\u4e71\u3001\u8bb2\u8bdd\u6ca1\u6761\u7406\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335653035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335653035/answer/756361633", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337235756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337235756/answer/765962005", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u5947\u827a\u7efc\u827a\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u7b2c\u5341\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333496453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333496453/answer/757582745", "content": "\n\u7f8e\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u6709\u65e0\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\u7684\u6210\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337161576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337161576/answer/764170012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u82cf\u7701\u7684gdp\u4e00\u76f4\u6ca1\u6709\u5e7f\u4e1c\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46678727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46678727/answer/679743591", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20003900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20003900/answer/760688768", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7591\u4f3c\u7a7f\u8d8a\u8005\uff1f\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50895523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50895523/answer/757338512", "content": "\n\u300a\u5f1f\u5b50\u89c4\u300b\u662f\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u8fd8\u662f\u7cdf\u7c95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50895523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50895523/answer/759199046", "content": "\n\u300a\u5f1f\u5b50\u89c4\u300b\u662f\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u8fd8\u662f\u7cdf\u7c95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50895523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50895523/answer/742169839", "content": "\n\u300a\u5f1f\u5b50\u89c4\u300b\u662f\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u8fd8\u662f\u7cdf\u7c95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/758116741", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/727718486", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313946024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313946024/answer/728598077", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9655\u897f\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/651310411", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320979749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320979749/answer/734342908", "content": "\n\u300c\u519c\u6751\u5c11\u5976\u5976\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39837835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39837835/answer/662459736", "content": "\n\u96c5\u601d\u53e3\u8bed\u600e\u4e48\u83b7\u5f97\u8003\u5b98\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282701642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282701642/answer/437924004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u53e4\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319817781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319817781/answer/657263938", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fde\u5403\u4e00\u5468\u90fd\u4e0d\u817b \u300d\u7684\u65e9\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31725355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31725355/answer/642125377", "content": "\n\u683c\u8c03\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u4f5c\u6587\u7d20\u6750\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332265335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332265335/answer/744602449", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u9a97\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275630227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275630227/answer/451502561", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u6ca1\u88c5\uff0c\u4e8b\u540e\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337424307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337424307/answer/768181138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u4e3b\u64adMix\u6674\u5b50\u5728\u4e0e\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u8fde\u9ea6\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337744918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337744918/answer/768530447", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u4fdd\u65f6\u6377\u5e3d\u5b50\u5973\u5148\u52a8\u624b\u88ab\u7537\u53f8\u673a\u53cd\u51fb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/591263282", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332033041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332033041/answer/764359917", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u62d0\u5356\u7684\u5b69\u5b50\u88ab\u627e\u5230\u4ee5\u540e\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}]